舒華喺lion嗰段算吾算佢歌唱生涯代表作...?

bababa looks like a lion 唔識串..